【理性討論】 到底bts入面邊個最靚仔

到底以連登標準 邊個先係最靚仔 (*´ڡ`●)
仲有其實喺歐美亞洲同埋南韓本地 邊幾個人氣最高

v仔

個個都一樣樣 點分

屌屎眼

Rap mon

前幾年就應該係柾國
而加一定係V

好撚柒...整容厹嚟

勿盲反

麻煩負皮嘅出返去 依度只接受理性討論

其他唔知 但一定唔係娜璉

Jimin呢 聽講佢嘅人氣都唔錯㗎喎 佢嘅跳舞跳得都幾勁幾有style

rm

Jin

話說前上聯合國兒童基金會把握機會 攞番段bts聯合國大會嘅演講出嚟
rm啲英文流暢到呢 各位連登仔點睇

"I want to hear your voice... No matter who you are, where you’re from, your skin colour, gender identity: speak yourself.”

Ahead of @BTS_twt’s appearance on #SNL, get a dose of inspiration from their speech at UNGA last September. Together, we can #ENDviolence. #SNLxBTS

想同佢做愛啊

跳舞係幾有魅力嘅
但個樣真係一般般

除咗第三個 其他全部一樣樣

睇乜鬼韓撚,睇鬼佬好過啦

男定女？

好樣衰 我地連登仔都吊打佢地

v仔啦
連我呢種唔做色情野既人都想色情佢

仲問
梗係jin仔

rm 最型

佢地無化妝個樣靚仔好多
尤其是jimin

jin

jungkook

V

suga

連登標準答案 RM

連登仔個個都有米9
全部都可以一拳一個

Twice個第二主唱最靚仔

v仔啦

依家得做愛好勁既jhope最唔妖
其他妖怪黎
尤其係三高
Diu mv照鏡gel頭都算
照鏡帶耳環同5p d mk仔自拍有咩分別

標準答案：v囝 jungcock

今日分别俾條女睇東神同防彈D live, 睇完防彈佢話表演幾好睇，之後俾東神 live 佢睇，佢突然間講左句： 做乜第一隊咁樣衰嘅

比咩較，又咪係俾GD屌打哂

我淨係知樓主好靚女

真心好過化妝樣 wor

做愛？

同東神比樣

韓國明星鐘意演員多d，好似李棟旭果d，組合太𡃁仔。

柾國啦 正氣啲
v真係唔識欣賞
攞起啲頭髮 除咗副con先講嘢啦
幾中意jimin 一開始見佢咁嘅樣人氣應該墊底
點知有份三分天下

而家成隊嘅外貌水平都水兵鬥海兵

屌求其落街都搵到十個八個呢啲樣

柾國>>>>>V>>>>>>>>>>其他

已經好認真睇
但都真係唔覺有乜咁特別

根本佢地初出道個定位都唔係賣樣嘅
但紅咗之後就日日吹奏佢地個樣

愚樂台d人鍾意射精牙v
但亦都有人想同jhope鬥做愛勁的

Jin >>>>>>>>>>>>>>>>>> V >>>>>> 其他

Tvb有件姓馬既女藝人同其中一條友撞左樣啦

認真
jin

馬海倫?

V仔

屌

邊到似。。

jimin跳舞勁🤙

v囝

JIN 未BTS FANS 但覺得佢最靚仔

隊內三個最靚仔咪jin/V/征國(順眼樣)
其他搽到咁厚粉都柒到喊
大把三四男團都靚仔過bts啦

好鍾意狗狗眼
非army投v仔一票

jimin淨睇樣唔係最靚仔但加埋個style覺得最正
利申路人

頭四個是但搵到一個差唔多樣既做我條仔我都滿足

😅 乜嘢叫狗狗眼

靠實力先係最重要 你望下jimin

V仔同Jin

只係接反正皮既都叫理性討論？

眼尾下垂
Baekhyun同vixx嘅hyuk都係呢種樣

Jungkook

緊係V啦

好想屌jungkook

跳舞好sexy，完全係挑逗。
我都好鐘意jimin，不過v係最愛。唔好逼我揀，算係團飯

jk for sure

worldwide handsome
醫生都話jin係黃金比例樣
但一定無整容，jin仔

我兩隊都鐘意
頂咩，同sm元祖比，全隊靚仔唔係大曬，
我入bts坑主因係歌好聽，歌詞貼地，詳情去聽下tomorrow呢首
全隊靚仔sm大把，但隊入面識作曲作詞又幾多個？
利申：東神+bts fans